有無護膝撚？想買Bauerfeind有野問, 有無其他推介

打藍球打羽毛球用
Bauerfeind Genutrain 分幾隻
有基本, P3, A3, S, S Pro

係咪買貴就無死？
上網有人話要睇自己咩情況唔係越貴越有用
諗住買一對

同埋有無其他推介
交流下